agent入 想入柏傲莊

回九成半先好留tg

拍片錄低隻aa9

要佢讀回佣紙上每一個字出來

以防佢反口

好似話抽中個時就會反口

買咁貴層樓
少少佣都要度住度住
寒酸

抽到樓 aa就話讀嗰陣時佢神智不清
承諾無效

掉左佢都唔值得比你隻aa9袋

呢個logic好on9

洗左大錢就代表其他所有野都唔慳得？

基本啦 拎埋身分證同eaa證出嚟都基本

收嗲啦 agent有咩用？我有錢都唔揀比agent狗賺 吹撚得我漲？好等錢洗？aa狗 幫我含撚就考慮下

問題係唔明班aa狗值乜鳩咁高佣 嘢又唔撚識 乜鳩幫你入飛 笑到仆街 我唔撚識入咩？

講真有得唔經aa狗 我寧願唔震aa狗 自己都識得多過班aa狗 唔明佢地有咩用
淨係識吹水含袋

窮你就咪撚學人買啦傻仔，少少錢都唔肯比，學人充
人無恥真係無敵

本來買家就唔洗比佣 佢係要食埋人地啲佣

aa狗今個月又冇錢開飯？
憑咩收咁多佣先 又唔撚係做到嘢
更何況有錢一定要比你賺？
你呢啲logic真係好撚on9 讀多啲書啦aa狗

你做過啲咩咁把炮食咁高佣又答唔出

發展商佣金咪又係根價反映屌你老母用下腦啦死柒頭

到時換agent

回佣明明係你班aag用黎爭客，依家比人反客為主

咩logic黎？你有咩本事收咁多佣？做過d乜？

當然靚女agenf另計（好似係）

我興趣抽，唔洗回佣，自問港姐級數可以留tg

aa9

入伙後比我屌返三五七年咪考慮下

認清楚邊撚個係主先啦屌你老母

有冇入飛包屌包含撚agent?

樓*

Lily 姐岩唔岩

傻閪aa狗 冇買家你連個5%佣都賺唔到
莊閒都唔撚識分

啱呀，不過真係柒，唔爭客鬥回得多咪無事囉。
不過d大陸人唔知有得回，所以佢地最鍾意sell大陸人

直接同發展商買 你1蚊都賺唔到 aa9

拎幾十萬屌次西？ 咩樣咁巴閉呀

自己入票
啲佣係直接回俾買家？定無左

無左

睇下班agent咩質素咁撚樣既樣 咁撚樣既口音sell豪宅點比得落錢你賺

有冇字幕呀點聽呀屌

hi aa9

要慢到好似小麗老師宣誓果陣咁老人家聽唔切。岩岩果頭句讀多次呀

aa9今世會唔會落地獄死全家

讀得成書就唔使做aa9啦弱智

著套爛gap西裝扮專業人士

其實得 睇下發展商受唔受無agent既客 但你比錢發展商賺點解唔受？

臨約其實都可以律師搞 唔明點解要搵aa9搞

開發商係支那字
發展商先係香港字

個套咁既西裝驚死人唔知佢agent咁柒撚到 學下人點著西裝先啦

其實aa 地產狗真係冇咩作用
你話保險狗都會幫你跟下單

搞錯啊
入到黎仲以為成版都係TG

佢地話柏傲莊好多人要架 唔賺你錢咪賺其他囉

好心你啦 自己考個AGENT牌入票咪得囉

aa狗做過啲咩

想比icac捉？自己唔可以做自己agent agent自己買樓要填返申報自己單位唔收得佣

Aa狗真係aa狗 無撚腦

講咁耐
出價單未

邊間u既莊？幫你入

未

巴打好funny

估要樓主留tg先得

無AA9敢留TG 實比同行玩/屌撚死

9半都做 唔差在回足十成

tg: carrie777

aa9 只求打個和

發展商傻的嗎？俾得佣aa就即係樓價mark up咗喇，咪又係買家俾

回9成請留tg

價單已出
回9成佣請留TG

9成半留tg

哈哈 話你就係AA狗 笑左 呢到大把業主笑緊你

唔收佣 留tg

你放低 我會聯絡你

你講完我反而覺得你係AA 狗 你講得出呢D野 唔係做呢行點會知
有興趣一房 有興趣INBOX 我 唔會叫你回9成半

起碼要回佣105%啦
有幫手刷銷量

免佣

想問下各位代理 回八成你地有錢賺咩？
如果沒 咁多人出黎扮業主話agents回九成半為咩？

搵到agents回八成以上比你未 我見要排足一日隊賺雞水咁多
介紹比我 我唔洗回咁多 等佢下次唔好幫d沒錢既人同我爭

睇咗成個Post 都冇人留tg
利申： 真心想入票， 求tg

聽講今次大行出晒memo唔比AA回

不如改標題 發展商入 想買你層樓幫你慳返筆

求回7成，agent 留TG